{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046968",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페세종리"
    },
    "text": "セジョンリは、世宗市に位置したカフェで、世宗(セジョン)中央公園と世宗(セジョン)湖水公園、国立世宗(セジョン)樹木園など周辺の観光地として知られています。カフェセジョンリは中央公園と湖公園で静かに散歩を楽しむことができる良い位置にあります。運営時間は休みの月曜日を除いた在中11:00から20:30までで、週末にも同じ時間帯で営業します。道を探すことも便利に世宗(セジョン)芸術高等学校の向かい側に専用駐車場が用意されています。カフェのメニューにはマンゴーの実から果肉クロプル、オレオチョコマフィン、世宗ラテ、グレープフルーツエイドなど多様な食べ物と飲み物が用意されています。マンゴー果肉クロプルは7,900ウォンであり、アーモンドマフィンとオレンジジュース抽出100%ジュースはそれぞれ3,900ウォンと5,500ウォンです。秋または春アメリカーノ、そしてロネペルトゥティーも味わうことができます。カフェセジョンリは、世宗市で気軽に楽しむことができる空間です。",
    "QA": [
        {
            "question": "セジョンリはどこに位置していますか？",
            "answer": "セジョンリは世宗市に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セジョンリはどの公園の近くにありますか？",
            "answer": "セジョンリは世宗中央公園と世宗湖水公園の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "セジョンリの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "セジョンリの営業時間は在中11:00から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "セジョンリは週末も営業していますか？",
            "answer": "はい、セジョンリは週末も同じ時間帯で営業しています。"
        },
        {
            "question": "セジョンリへの道はどうやって探せばいいですか？",
            "answer": "セジョンリへの道を探すのは世宗芸術高等学校の向かい側に専用駐車場があるので便利です。"
        },
        {
            "question": "セジョンリのメニューにはどんな食べ物や飲み物がありますか？",
            "answer": "セジョンリのメニューにはマンゴーの実から果肉クロプル、オレオチョコマフィン、世宗ラテ、グレープフルーツエイドなど多様な食べ物と飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "マンゴー果肉クロプルの値段はいくらですか？",
            "answer": "マンゴー果肉クロプルの値段は7,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セジョンリで味わえる他の飲み物やデザートはありますか？",
            "answer": "セジョンリではアーモンドマフィンとオレンジジュース抽出100%ジュースなども味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "セジョンリはどんな季節のドリンクも提供していますか？",
            "answer": "セジョンリでは秋または春アメリカーノ、そしてロネペルトゥティーも味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "セジョンリは世宗市で気軽に楽しむことができる場所ですか？",
            "answer": "はい、セジョンリは世宗市で気軽に楽しむことができる空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 437
    }
}